和理非不罷工 即睇住前線死！

仲係唔諗罷工既你地
前線真係唔值得出去為大家流血

即係8月5 定7月30？定一日好d？

唔好再揀邊日啦 日日都罷！！！

---------------

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

都罷啦

805 啦 跟公務員

你要我地尊重前線決定，

咁你地都要尊重和理非不罷工既決定。